---
id: about
title: За платформата
sidebar_label: За платформата
slug: /general/
---

<div style={{ width: '100%', display: 'flex', alignItems: 'center', justifyContent: 'center', marginTop: '3rem', marginBottom: '3rem'}}>
<img alt="Бутон за добавяне на приход" src="https://flattro.bg/res/images/svg/flattro_logo.svg" width={200}/>
</div>

Flattro е облачна платформа за управление на недвижима собственост.

## Достъп
За да използвате системата, трябва да сте собственик, професионалист или мениджър и да притежавате регистриран профил. Mожете да се регистрирате директно в платформата от [тук](https://flattro.bg/start). Ако сте мениджър, можете да попитате Вашия супервайзър за Flattro. След регистрация може да се впишете във Flattro от [страницата за вход](https://flattro.bg/dashboard).

## Поддържани устройства
Flattro поддържа всички мобилни и настолни устройства, които имат достъп до интернет и поддържат JavaScript. На практика това обхваща всички преносими и настолни компютри, както и всички смартфони, произведени след 2011-а година. Моля, избягвайте използването на браузър Internet Explorer, тъй като e с изтекла поддръжка и ситемата не работи правилно с него. За най-добра съвместимост, моля, използвайте последни версии на Вашия браузър.

<!-- ## Основни елементи на потребителския интерфейс

### Комбиниран бутон -->
